緊急

仆街差佬係觀塘警處𥚃面向街開槍，有人受傷！好似係海棉但槍，真係仆街X家鏟！

推